聽人講衰強姦入到去會比人吉同打

但如果係殺人犯就好似冇人會整你

咁如果個條友係兩樣都有

例如自姦後殺
殺左人再姦屍

先姦後殺
拮完打完跟著唔理你

先殺後姦
開頭唔理你，等你唔覺意先又拮又打

殺人犯=當你神咁拜